ليفربول وساوثمبتون ونيوكاسل إلى الدور الرابع في كأس الاتحاد الإنجليزي
 تأهل ليفربول وساوثمبتون ونيوكاسل الأربعاء يناير كانون الثاني إلى الدور الرابع من مسابقة كأس الاتحاد الإنجليزي لكرة القدم وفاز ليفربول بصعوبة على بليموث أرغايل بهدف للبرازيلي لوكاس لييفا سجله في د في مباراة الإعادة وكان بليموث من الدرجة الثالثة فرض مباراة معادة مع مضيفه ليفربول بانتزاعه التعادل السلبي معه قبل عشرة أيام كما تأهل ساوثمبتون بفوزه على نوريتش سيتي بهدف للونغ في الدقيقة الثانية من الوقت الضائع في مباراة الإعادة أيضا بعد أن تعادلا في المباراة الأولى وحجز نيوكاسل بطاقته بفوزه في مباراة الإعادة على برمنغهام بثلاثة أهداف للاسكتلندي مات ريتشي في د من ركلة جزاء و والفرنسي يوان غوفران في د مقابل هدف لكوتيريل في د وفي الدور الرابع يلتقي ليفربول مع وولفرهامبتون وساوثمبتون مع أرسنال ونيوكاسل مع أوكسفورد  أ ف بفادي سيمير